岩岩去完捷克打poker,贏左二十萬，你問我答

派錢比我得唔得

咩牌贏 一鋪內定幾個鐘咁？
對手咩反應

打比賽

Sorry

一個人去定成team 人去

打咁多場

用咩幣找數

有咩分別

歐元

打左幾日

想入行帶我OK?
師父

Daniel Tang?

自己買書睇

樓豬已自爆

唔講名啦

有埋你個樣
btw 都好勁,咁多人參加

仲有好多往績

好多大型比賽都好多人參加

Poker好難玩 有冇咩技巧心得可以講下？

英文幾好

巴打好靚仔

首先poker 有cash 同tournament， 唔知你問邊隻
如果你係新手，建議你玩tight and aggressive

一開始點入行

唔計投資放租賭錢買六合彩嗰啲 打比賽係咪唯一收入來源？

自己有返下兼職

有無邊隻poker app介紹 pokerstar個個好垃圾

有無片睇下你玩果陣

有咩書可以介紹俾新手 想入門好耐

Ps 算最好

Cash or mtt ?

外行人想問下
game錢 同真錢點對換?
兒家我down pokerstar係用咩錢玩

Cash

有無片share

樓主可唔可以分享多d cash game既打法
打開25/50

四眼仔

獅子搏兔 君臨天下

驚唔驚你對手知你之前D膠post?

最勁輸過幾多

岩岩接觸poker
無知一問
比賽係咪買一個buy in一路打落去
咁例如最後決賽
每個人肯定累積左贏嘅籌碼，果d籌碼其實係咪可以換返錢？
然後再攞到名次嘅獎金？

條女幾正wor

羸左既錢諗住點用?
會唔會移民?

入場費幾多

有 真錢 有play money

Cash 上下YouTube 睇下人點玩

幾萬

幾時同我一決高下?
在下新界賭魔

玩左幾耐poker先有依加既成就？
交左幾多萬做學費😅

有咩心得？

會點用果廿萬

打poker 可以唔洗交學費的

在下賭聖

拎黎做首期掛

係咪長期係澳門搵食？

有乜入門攻略？

出左公海未？

feel 到有人吹緊水
去左捷克打果班我個個都識

你又乜水

識唔識 Alan Tsang?

有d比賽可以rebuy,有d buy in 左就打到尾，通常比賽有個fix左既奬金，每個名次攞幾多，可以參考wsop main event

你邊位

唔識

邊層樓做到

想知澳門5000有冇得玩 次次經過都見人好叠碼，唔敢坐落去

咁無腦都問得出
明顯係講緊其中一部分啦

五千點會無

咪係囉on9

打緊live

今日兩舖AA KK比人out flopped而家好tilt